公司有個女同事就嚟走 佢好似對我有啲性暗示。。。

近排公司有個做咗兩年幾嘅同事辭職
咁我本身都同佢有啲交情 平時都有傾兩句咁
見佢走我都有啲唔係好捨得
點知今日做做下嘢佢突然話有啲事搵我 叫我入pantry
我： 佢：
我一入到去 佢就話：我就嚟走喇
我請你食「西餅」好唔好呀？

我成個呆撚咗 心諗乜而家啲女咁撚開放

毒撚真係好恐怖

。。。。。

我扮醒起有嘢做走開咗

點解

......

裝家姐沖涼茶
你老母湊大你

列入文化遺產

你讀咩 是咪工程

我讀文化遺產

我覺得你好得意 好想搞大你

睇留言笑到標眼水

你意思係想將文化遺產發大嚟做旅遊生意？

我都係